我地唔應該同恐怖份子割席, 而係應該要CONNECT埋恐怖份子

係美國未出兵解放香港之前
恐怖份子就係香港救星
支持恐怖份子令到香港變成無政府狀態, 直到美軍來了為止, 你地就可以落場休息了

PS: 恐怖份子同美國超級大團結, 圍攻共產黨, 根撚本可以寫入史冊

戇尻樓豬
同terrorist connect=俾人 blacklist 埋
出post前請用下你個屄腦

燒山係乜野恐怖分子?

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

叫埋外國勢力一齊篤灰
順便宣傳警暴